有冇c hing 用過大陸耳機GR07?

呢隻嘢吹到好勁，性價比之王，係真唔係？